所有手足如果遇到黑警綁架，唔好剩係叫救命

救命，連你個名同身份證number一齊嗌

仲有地點 例如xx樓x座a

推